今日係香港人最黑暗既一日

大家記住

記完咪又準時返工